****是历史上第九十八次航天飞机任务，也是[发现号航天飞机的第二十八次太空飞行](../Page/發現號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[布莱恩·达菲](../Page/布莱恩·达菲.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[帕梅拉·梅尔罗伊](../Page/帕梅拉·梅尔罗伊.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），飞行员
  - **[若田光一](../Page/若田光一.md "wikilink")**（日本宇航员，曾执行以及任务），任务专家
  - **[焦立中](../Page/焦立中.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[彼得·维索夫](../Page/彼得·维索夫.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[迈克尔·洛佩兹-阿雷格里亚](../Page/迈克尔·洛佩兹-阿雷格里亚.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[威廉·麦克阿瑟](../Page/威廉·麦克阿瑟.md "wikilink")**（，曾执行、、、以及任务），任务专家

[Category:2000年美国](../Category/2000年美国.md "wikilink")
[Category:发现号航天飞机任务](../Category/发现号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:2000年科學](../Category/2000年科學.md "wikilink")
[Category:2000年10月](../Category/2000年10月.md "wikilink")